民主社會vs極權統治社會

臺灣 vs 香港 :
1. 臺灣市民有選舉權, 可自由選擇總統、立法委員、市長
2. 臺灣市民有公投權, 可踢走垃圾市長, 香港人幾時可踢走個垃圾市長呢?

美國vs 香港 :
1. 美國警察濫用暴力, 也會被告或辭退, 例如: 推示威者倒地, 拉下示威者口罩, etc
2. 同袍濫用暴力, 美國警察會公開道歉
3. 美國人可向法庭申請, 禁美國警察使用催淚彈及橡膠子彈對付示威者
4. 美國唔會因疫情, 禁止市民上街示威
vs 香港呢 ?

香港重係民主社會
香港已變為極權統治社會

點解美國應對疫情會輸比中國

因為老共隱瞞真實數字囉!